有無人試過瘀血唔散？

好唔錫身成日撞瘀，
都係打球同埋唔小心撞到
又無睇醫生，過咗大半年
依加塊面顴骨位啲瘀血成半都未哂散 點算好？
影相都有舊野突出黎